最近先打爆rdr2

點解Arthur哩個角色可以設計得咁好

好耐未試過打機打到流晒馬尿

崔佛正好多

我岩岩先開始 有個問題 我想知控制有無好似switch pro 手掣咁 Motion control 到？

無

arthur直頭係r星有史以來最完整既人物
隻馬果到已經喊能左

I gave you all I had Dutch. I did.

榮譽值低既結局好慘
好似意味住亞瑟到最後都得唔到救贖

有一幕Arthur同個修女傾計都好撚sad

Dutch 呢條撚樣信個新黎嘅25仔都唔信個當佢係老豆嘅Arthur
低佢之後仆街死

悶到我想訓

未玩過一隻遊戲咁有故事性同咁耐玩
玩左4個月都未捨得爆

我覺得，爆完Arthur,
再玩埋john果part主線
令個故事更加完整

隻game玩落真係幾悶
有一半時間係度騎馬
但係個故仔真係男人嘅浪漫

遇咗俾人屌

我覺得好玩過GTA5

一齊去救呀jack 個到真係好有型，同埋有d配角死得好有驚喜

我都係咁覺得
玩rdr2果時好投入係果個世界入面

救呀Jack果度直情起晒雞皮

根本已家D大作單機game
睇戲成份極高 故事內容好 就吹到好好玩
有咩好玩 好睇就真

我唔覺得悶
騎馬其間打下獵，做下白點任都好得意

只係個地圖實在太大，騎馬耐啲冇辦法

Agger GTA得個爽字

唔算睇戲啦呢隻

我認為呢隻遊戲性同故事性個平衡算係做得幾好

最重要既通緝同射擊系統都整到咁
打營地同第一集無得比, 係打獵好玩左但合裝好煩
好多野係複雜化左, 但唔係遊戲性多左
隨機任務多數係得個睇字, 支線唔錯但係好少
主線係後半part先好玩, 中間去個島到又唔知為乜